我同大家講歷史！1960年10月淺沼稻次郎遇刺！

1960年10月淺沼稻次郎遇刺！
唔講咁多！去片！

山口二矢

點解可以咁易俾人上到台？
以為舊時先會咁易？
睇下琴日卡士蘭

日本仔唔夠人講
用盡方法都冇人聽
就訴諸暗殺
好唔應該！

即使日本警察同黑社會合作
日本政府視若無睹
你呢個日本仔都唔應該奪去尊貴議員既生命！

日共冇政府級保安

推

香港好多時成兩粒鐘都冇警察添呀

是你教我和平遊行是沒有用的?